\include{pre}
\begin{document}
\section{Overføringsfunktioner}
Udtrykket for \(c(s)\) hvor \(d(s)=0\) aflæses fra blokdiagrammet som
\begin{equation*}
	c(s) = G_2(s)G_1(s)G_c(s)(R_0r_0(s)-H(s)c(s))
\end{equation*}
Overføringsfunktionen fra \(r_0(s)\) til \(c(s)\) findes herefter som
\begin{align*}
	c(s)(1+G_2(s)G_1(s)G_c(s)H(s)) &= G_2(s)G_1(s)G_c(s)R_0r_0(s) \\
	\frac{c(s)}{r_0(s)} &= \frac{G_2(s)G_1(s)G_c(s)R_0}{G_2(s)G_1(s)iG_c(s)H(s)+1}
\end{align*}
Ligeledes for \(r_0(s) = 0 \).
\begin{align*}
	&c(s)=G_2(s)(d(s)-G_1(s)G_c(s)H(s)c(s)) \\
	&c(s)(1+G_2(s)G_1(s)G_c(s)H(s)) = G_2(s)d(s) \\
	&\frac{c(s)}{d(s)} = \frac{G_2}{G_2(s)G_1(s)G_c(s)H(s) +1 }
\end{align*}

Indsættes de givne værdier haves
\begin{align*}
	\frac{c(s)}{d(s)} &= \frac{9.5*10^{-7}s^2+4*10^{-3}s+3.9}{4.95*10^{-10}s^3+2.35*10^{-6}s^2+ 3*10^{-3}s+0.39K_p+1} \\
	\frac{c(s)}{r(s)} &= \frac{0.39K_p(8.4*10^{-4}s+1)}{4.95*10^{-10}s^3+2.35*10^{-6}s^2+ 3*10^{-3}s+0.39K_p+1} 
\end{align*}

\section{Lukket sløjfe regulator design}

\end{document}
